林鄭睇死你地班友仔玩唔到持久戰

🤕

你老母就同我玩持久戰呀

14年已經驗證過